\documentclass[10pt,french,a4paper,dvipsnames,svgnames]{article}
\usepackage{varwidth}
\usepackage{ProfCollege}

\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{xcolor}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{fancyqr}
\RequirePackage[margin=1.3cm]{geometry}
\RequirePackage{babel}
\RequirePackage{hyperref}
\RequirePackage{setspace}
\RequirePackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
\RequirePackage{pstricks}
\RequirePackage{titlesec}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{microtype}
\RequirePackage{enumitem}
\RequirePackage{pst-fun,pst-all,pstricks-add,pst-eucl,pst-solides3d,pst-poly}
\RequirePackage{frcursive}
\RequirePackage{unicode-math}
\setlist[enumerate,2]{label=\alph{*})}
\setlist[enumerate,1]{label=\arabic{*})}
%%% Mise en page %%%
\pagestyle{empty}
%\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setmainfont{STIX Two Text}
\setmathfont{STIX Two Math}
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
\setstretch{1.2}
\setitemize[0]{leftmargin=*,label=\textbullet}
\setenumerate[0]{leftmargin=*}
\setlength\multicolsep{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
\fancyhead[L]{}
%\fancyhead[C]{Page \thepage} 
\fancyhead[R]{}
%\fancyfoot[L]{{\gray\leftmark}}
\fancyfoot[C]{\thepage} 
%\fancyfoot[R]{\gray\leftmark \; (5\up{e})}
\newcommand\hautab[1]{\renewcommand{\arraystretch}{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1cm}}








% Multi-colonnage numéroté
\NewDocumentEnvironment{colenumerate}{O{2}+b}{%
  \begin{multicols}{#1}
    \begin{enumerate}
      #2
    \end{enumerate}
  \end{multicols}}


\def \R {\mathbb{R}}
\def \N {\mathbb{N}}
\def \D {\mathbb{D}}
\def \Q {\mathbb{Q}}
\def \E {\mathbb{E}}
\def \P {\mathbb{P}}
\def \Z {\mathbb{Z}}
\def \C {\mathbb{C}}






\renewcommand\TikzIE{%
  \clearpage
  \begin{minipage}{0.6\linewidth}
    \begin{tcolorbox}[userie]%
      \sffamily \Large{\textbf{\useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero}}} \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}
      \vspace{1em}
      \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}
    \end{tcolorbox}%
  \end{minipage}\hfill\begin{minipage}{0.35\linewidth}
    Nom : \PfMIENom\\[0.5em]
    Prénom : \PfMIEPrenom\\[0.5em]
    Classe : \PfMIEClasse%
  \end{minipage}%
  \par\bigskip%
}%

\renewcommand\TikzIECor[1]{%
  \clearpage%
  \setKV[IE]{#1}%
  \begin{tcolorbox}[useriecor]%
    \sffamily \useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero} : \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}\hfill Correction%
    \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}%
  \end{tcolorbox}%
}%
\begin{document}
\sffamily

\begin{Maquette}[IE]{Nom= Interrogation,Calculatrice=true, Numero=10, Date=12/12/23, Code={}}
      ~\\~\\
      Dans chacun des exercices suivants, les calculs doivent être détaillés.\\   
\begin{exercice}[BaremeTotal=false]
\begin{enumerate}[leftmargin=10pt,noitemsep,nosep,itemsep=0.5em]
	\item On considère la fonction $f$ définie par $f(x)= (2x-1)(x-3)$. \\ Calculer
		$f(-1)$.\\
		 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
 ${}\dotfill$\\
	\item On considère la fonction $f$ définie par $f(x)= \dfrac{4x-5}{5x+2}$. \\
		
		Calculer $f(-2)$ sous la forme d'une fraction irréductible ou d'un entier le
		cas échéant.\\
		 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
\end{enumerate}	
	
	
		
	\end{exercice}

	

	

	% @see : https://coopmaths.fr/alea?uuid=1d7cc&id=can2F14&n=1&d=10&alea=qR7u&cd=1&cols=1
	\begin{exercice}[BaremeTotal=false]
	\begin{enumerate}[leftmargin=10pt,noitemsep,nosep,itemsep=0.5em]
		\item Soit $v$ la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par : $v(x)=-3x-9$\\ On note
		$\mathscr{C}$ la courbe représentative de la fonction $v$ dans un repère.\\ $P$
		est le point de $\mathscr{C}$ d'abscisse $6$. Quelle est son ordonnée ?\\
		 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\



		\item Soit $k$ la fonction définie par : $k(x)=-7x-7$.\\
		Quel est l'antécédent de $7$ par la fonction $k$ ?\\
		 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
\end{enumerate}
	\end{exercice}
	\newpage


	% @see : https://coopmaths.fr/alea?uuid=c3468&id=can3F02&n=1&d=10&alea=hN9u&cd=1&cols=1
	\begin{exercice}[BaremeTotal=false]
	\begin{enumerate}[leftmargin=10pt,noitemsep,nosep,itemsep=0.5em]
	\item Soit $p$ la fonction définie par : $p(x)=8x$.\\
		Quelle est l'image de $\dfrac{-3}{8}$ par la fonction $p$ ?\\
		 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
	\item Soit $k$ la fonction définie par : $k(x)=2,5x-3$.\\
		Quelle est l'image de $8$ par la fonction $k$ ?\\
		 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
		 
\end{enumerate}	
		
	\end{exercice}

	

	

	


	


	

	% @see : https://coopmaths.fr/alea?uuid=36795&id=2F20-1&n=1&d=10&s=1&s2=1&alea=hlrv&cd=0&cols=1
	\begin{exercice}[BaremeTotal=false]
		Soit $f$ la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
		\begin{center}
			$f(x)=6x+1$
		\end{center}
		On note $\mathscr{C}_{f}$ la courbe représentative de la fonction $f$ dans un
		repère.\\ Le point $A(-3; -17)$ appartient-il à $\mathscr{C}_{f}$ ? Justifier.\\
		 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
	\end{exercice}

	


	% @see : https://coopmaths.fr/alea?uuid=36795&id=2F20-1&n=1&d=10&s=2&s2=2&alea=sdLk&cd=0&cols=1
	
	\begin{exercice}[BaremeTotal=false]
	\begin{enumerate}[leftmargin=10pt,noitemsep,nosep,itemsep=0.5em]
	\item Soit $f$ la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
		\begin{center}
			$f(x)=2x^{2}-2x-4$
		\end{center}
		On note $\mathscr{C}_{f}$ la courbe représentative de la fonction $f$ dans un
		repère.\\ Le point $A\left(\dfrac{1}{3}; \dfrac{-40}{9}\right)$ appartient-il
		à $\mathscr{C}_{f}$ ? Justifier.\\
		 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
	\item Soit $f$ la fonction définie sur $\mathbb{R}$ par :
		\begin{center}
			$f(x)=x^{2}-8x-8$
		\end{center}
		On note $\mathscr{C}_{f}$ la courbe représentative de la fonction $f$ dans un
		repère.\\ Le point $A(-7; -1)$ appartient-il à $\mathscr{C}_{f}$ ? Justifier.\\
		 ${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
	${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\	 
\end{enumerate}	
		
	\end{exercice}

	

\end{Maquette}
      
 
      
  
\end{document}